城城有冇唱到郭富城嘅弱

教會post一定見到呢句

講緊郭富強嘅城呀?